你地繼續送$比人啦～～～～～～～

借朋友ac

喺茶半香初做過一排，入去做之前喺facebook見到間野好黃，做落先知個姓陳既老闆根本偽黃熱狗，借個黃圈賺錢。

條友話自己d飲品新鮮製造，其實全部都made in支那，元素週期表扮新鮮製造。屌你老母d生果放撚到生蟲仲整俾人飲，有同事講過不如掉左佢驚飲壞人，個老細孤寒兼縮骨，話照賣。

個基金我見有ching都有講，終於有人醒起佢個濕鳩基金如屎救援。佢個基金同肛榮個老細一齊搞，內部數目混亂，claim錢又冇單，完全私人銀行咁，大家唔信既即管睇下佢地敢唔敢公開盤數，拎唔拎到單出嚟。

推

大家推啊～～～～～

Pish

終於有人肯講呢間垃圾

聽都未聽過呢間野

大把人日日送錢俾佢洗 仲有d街坊送散銀俾佢洗

ching琴日喺隔離post係咪話都有野爆

你應該係認錯人

Quote錯

你先岩
ching琴日喺隔離post係咪話都有野爆

下 我睇佢Facebook 個老闆好似企得好前 又收基金 又做前線 又捐物資 又收留手足啲文具㗎啵

條友去前線溝女咋 撚有做過野咩
之前有手足想借個位放文具 佢背後即刻屌晒鬼 話想掉9晒佢
仲有次次一罷巿佢就會屌 嫌阻住佢做生意

我真喺估唔到佢咁賤係到周圍呃人

屌 好核突

都叫左啲黃店聽龍門話架啦
唉

痴撚線
放入雪櫃啦

早喺武肺爆發初期，全城鬧口罩荒，茶半香初就同光榮個老細搞左個賣口罩。當時俾佢搵到批口罩，成本價大概60幾蚊盒，當佢連埋運費乜乜柒柒應該100蚊盒。但佢同人講成本價已經180幾，仲用塊牌寫住憑良心出價 佢個「憑良心」果然好有效，好多人真係幾百幾百咁塞俾佢。連我d朋友都俾左1500蚊買3盒（質素仲要極差）。喺呢次既情緒勒索，道德綁架「派」口罩活動入面，陳先生總共賺左50幾萬。然後佢開始覺得背負住個光環同客源單一化根本唔可以賺太多，既然搵到貨緊係要賺到盡。所以佢第二批貨唔打算以茶半香初既名義賣，佢決定匿名炒口罩。唔知係咪天有眼定係佢太心急，佢竟然俾人黑食黑呃返佢轉頭。佢落既訂金俾人呃晒，錢又冇貨又冇。但係佢好醒，即刻化危為機，佢即刻喺facebook同ig同大家講佢為大家訂既第2批口罩俾人呃，好慘慘豬，扮為大家付出就算俾人呃都唔介意得嚟又不乏叫春。果然大家即刻好受落，話要去懲罰佢幫佢填返條數。

借ac 出post 求其改 體諒下

Push

衛生咁差之後真係飲唔落呢啲嘢飲本身已經唔健康屌佢老母佢仲要有蟲 依啲真係要搵食環搞搞佢 on79

肛榮以前有人出過歌屌

下！！！
我淨係知第一輪賺50萬 唔知佢打算第二輪炒口罩
條撚樣賺左好撚多 發過豬頭咁 重日9日拎d錢去吊雞

乜條撚屌賺咗咁撚多
咁佢幾識得包裝自己架喎
佢扮黃扮得算幾成功

clsss

我之前仲見佢post晒相去醫院派口罩 以為佢好黃 真喺屌佢老母

條底褲就黃 pr技倆咋 做晒show咁 邊有人做好事打晒卡 話晒全世界知㗎 你有睇佢個facebook page話知佢個形象工程做得幾好

樓主可唔可以講多啲佢同熱狗嘅身份
呢點好重要

雖然好快又有堆熱狗 波台狗入黎開餐

推推推推

支持清算呢班垃圾好耐黃圈一定要有清算師去解決班食人血嘅仆街

好撚核突呀 認真罷飲
咁黑心嘅野都做得出 個老闆都唔好人得去邊
同大陸整啲大頭奶粉有咩分別

絕對要推

好嬲
利申：飲撚過

完全唔知係邊

睇圖就想嘔

對家好大班打手 怕怕
光榮個老細又黑底 怕怕

CCToy唔係好受落嘅咩
俾吓面啦可以改善嘅
下次賣168囉你發我又發

佢間舖好多d所謂義賣
成本價愈改愈貴 最無敵係加個牌寫住憑良心出價黎情感勒索人 真心仆街

幫推

幫下手～～～～

入佢FB個咩如水救援
茶半同光榮賺到開分店就話唔得閒理個基金
其實係咪實情拎晒基金啲錢去開分店？

又推下

呢條友呃錢既時機捉得勁好

條友仲有招話將全日收益捐俾手足 結果賺幾皮 捐就捐幾千

次次行過仲見到一堆人幫襯

推到佢多d人知

咁多蟲都唔掉
不過我相信有d餐廳都係咁

Dllm pushh

條友仲要拎啲錢嚟叫雞先激 明明有女

個老闆好似雞蟲黎

依間野偽黃都唔係第一次講

呢間用屌票既態度去告急
真係抵你要告急

推到佢仆街

G持癬家講得清楚邊間店係偽黃

都on撚尻
黃店係俾機會黃絲知你存在
無人排就賴人唔認真反思
佢對佢嘅出品又「盡力了嗎？」

唔理上面真假
憑呢個弱智姓賴post
足夠令我選擇唔幫襯

想睇睇老闆個撚樣

終於有人講如水救援
btw 呢間嘢好撚難飲

好嬲好嬲

其實好撚多都係

根本難飲難食>扮黃R下生意>屌票式推銷>執柒

真係放得入口果d，自然唔洗告急都大撚把人去食
（龍門，渣哥呢d例外）

好撚嘔心

點止啲嘢難飲 個老闆直頭詐騙犯
呃錢呃到發撚晒達
月月賺仲學人告急
仲屌人懲罰得佢唔夠力
未送夠錢比佢去食女呀
仲未呃夠 基金啲錢繼續自己袋
然後啲捐款係台灣不知洗得幾開心
求其話捐咗比另一個基金就可以連單都無就同如屎救援claim返錢
最後講一句唔得閒又可以分一大筆

根本出得呢種post 就已經係偽黃，初心唸住扮黃搵食先會講啲出呢啲說話

推仲有冇多啲嘢爆 應該唔只咁少嘅

留名

認真講，都係m記最衛生
利申：做過m記

推到條垃圾仆街

幫手推啦

有冇多啲嘢爆呀

遲到添

佢同肛榮 果然物以類聚